地盤佬係咪唔配有女朋友？

我本身做警察，
幾年前因為雨傘
無耐我就辭左職

之後去左做地盤
我係做地盤科文..
即係揸住圖行黎行去同判頭夾野
有鑊又要食有時仲要做埋什工
果啲仆街位
數數手指都做左三年幾
我都升左坐正管工個位。

最近我同返我中學個初戀女朋友一齊
佢真係我女神，讀書又叻
大學畢業又入埋big4
其實我細細個初中果陣就見過佢屋企人
佢老豆...其實我知佢搵到錢既

早排有晚佢老豆打比我
叫我出去酒吧睇波
我心諗”屌你正呀喂！行外父政策！ ！”
“呀單機仔，其實點解你有警察好好地唔做
要走去做地盤佬......?”
仆街！之後果啲其實都唔洗再講
其實成晚都係叫我唔好同佢個女一齊

我女朋友第二朝都有問佢老豆同我講左乜
又叫我唔洗理佢之類。
我唔想佢夾係我同佢老豆之間
我選擇放棄左呢段感情

有邊個老豆唔想自己個女嫁比有錢人
明既...明既....

好啦我呻完

咁佢講左d咩？

真係唔使理佢老豆講乜
食到佢個女已經比做黑警優越

佢老豆唔佩有你呢個女婿

依家冇以前當差搵咁多？

你真心鍾意嗰女仔就唔好放棄啦,
反而發奮唔好畀佢睇死

既然女朋友唔介意, 點解要因為佢老豆既説話而分開？

其實我搵得多過以前好多
份工仲要無咁大壓力

咁都仲介意？理閪佢啦
支持巴打

其實使乜理佢老豆。
中出生埋。佢可以點?
不過因為雨革唔做連登黃絲嘅優差。真係佩服你。
不過做地盤又點? 做得耐自己知邊D係油水位。十幾廿萬月入。

條女撐你驚西咩，再嘈買大送細俾佢做埋外公

支持巴打 娶埋條女 唔好理佢地

Foreman 讀埋書 可以上 general foreman / superintendent/ site agents
唔駛同你外父一般見識

點解要放手?

地盤佬好失禮咩？
番一日都成千蚊啦

坐正管工開始唔算地盤佬喇wo

當開工26日先得26k
一星期返6日已經冇生活
真係夠？

FF撚

對眼生喺額頭

佢老豆唔識呢行，都以為你係嫁啦
比個出糧單佢睇佢未收曬聲囉
樓主你人同陣都唔好輸比佢睇借

渣架跑車去 愛撫都收皮啦

“之前呀女公司都有個經理仔追佢
唉，不過佢又鐘意你先無理佢”

“講真呀，呀女份工都算上流呀
日日都要著套裝返工咁”

其實我當時唔敢直視佢
因為我知我係佢心目中只係一個濕鳩
我唔知佢係真醉定假醉
不過佢講野真係好難聽好難聽

比著係地盤我會屌柒佢

不過當時我唔敢

依家有冇40k?

我做樓面行cycle睇鋁模紮鐵落石屎咁
其實係好天曬落雨淋

曬到個人都黑曬可能覺得咁好失禮佢啦

三十中

地盤啲engine一樣溝唔到

啲女一聽你做地盤就唔會考慮啦

揾得多過差佬喇

啲垃圾先覺得著老西係高級

實情係要 service 客要 imagine 先著

真正大有錢佬高層係會波鞋運動衫返工

唔明喎 師兄
你依加已經坐正科文 再捱多幾年 升埋G4 supervisor 唔好咩？
我唔明點解你睇得咁灰 你仲咁年輕 大把時間你升啦
Positive啲 追返人啦
屌你 因為人地講幾句就放棄 點解唔係做好啲 用實力令佢後悔呢？
你根本就連你自己都睇唔起自己

你依家呢個位，同判頭濕熟d，自己行頭又熟手嘅，搵機會判野做啦，閒閒地都六位數一個月

好仔做地盤先正呀
自制能力高唔沾染到惡習基本上實有錢剩
依行又無乜女，有都唔靚得去邊
唔洗驚識到第二個
收工後又攰到hihi唔得閒去玩

係無人想個女搵地盤佬，算啦

搵個男朋友囉

鬼唔望佢比倫敦金雞呃撚晒副身家

食返初戀

Service客要Imagine...？

我好奇你有無警察黑幕爆多D

樓豬一年轉幾次女 怕咩丫

係精神既

一齊返一個月都無呀屌

放佢走啦
你值得更好的
第日拖件靚過佢個女嘅 係佢個女面前示威

睇你經歷應該三十零左右？呢個歲數有35k都算好好啦.....

其實繼續定放低,冇標準答案
佢老豆亦都冇錯,只係KEEP住一齊你預左唔好見佢地家人

打錯字啫，image 囉

㩒晒銀行d錢出嚟撻落佢塊瞼

見過有啲師姐平時返工無化妝成個男人婆咁
有時出街食街佢同我打招呼
我以為佢認錯人

化妝同易容

戇尻,有PC仔都唔做
過多十年八載你後悔

可能佢覺得我收工t shirt牛仔褲咩多個袋咁
同佢個女去街好失禮

你做地盤幾年就高人工
機電仔做咁耐都冇

咪咁自卑啦，其實 ifc icc 好多西裝友食老麥平餐
身光頸靚唔代表咩

著套裝返工就上流？m記經理夠著套裝
巴打你唔放棄呢段感情 你女朋友都冇介意 一齊努力修成正果仲好喇

地盤佬就係咁，搵幾多錢都只可以用嚟叫雞，永遠冇女睇得上你 一係就娶啲想呃身份證嘅大婆

你警犬做左幾耐

世伯唔識嘢 地盤佬先正

佢都痴撚線 你話唔好就唔好呀？
睇下邊個爭贏

ching 翻邊間？

其實呢，果晚聽完佢老豆咁講
我真係有諗過自己前途
做地盤可以做幾多年？
每日行幾十層我有幾多年可以行到？

但如果我搵份文職做
又真係搵唔到我呢個人工
我返工慣左講野大聲屌
成班地盤佬開開心心夾野又一日
落雨我又同班工人一齊淋雨
嗱嗱林起貨一齊搭𨋢走
大家有講有笑咁

想像唔到如果我做office
有辦公室政治既地方會點
拍枱屌完人第二日應該唔洗返工

你一句話搵得多過以前佢都收皮啦

巴打好仔
佢老豆正一廢老

巴打唔好因為人地既評論就質疑自己啦
我係絲 我反而覺得地盤佬先係有膊頭有腰骨靠得住
老土d講句 職業無分貴賤呀屌你
搵到錢 養得起自己又養得起頭家咪得
三十幾已經管工 話唔埋過幾年你做到partner做到老闆呢
信下自己啦屌

我係絲 但係會覺得地盤佬其實好正

怕行唔郁咪入consultant 做 ai / i 囉

btw 正評係俾你當年辭左差佬工

亂入 如果同樣係地盤佬 但唔係管工係engine仔 但對象係準醫生呢

你而家識多啲人儲多啲錢
轉做判頭得唔得呀?
或者開公司賣建築材料?

同佢講：搵得多過當差

認真咩
男朋友最近開始做地盤文職
同我講話啲地盤佬個個禮拜六都早收，
成班一齊上大陸叫雞，揼邪骨
好擔心

之前做水電又係話成班傾去邊到叫雞

Engine我覺得ok呀
無乜點見佢地上樓

有時lunch係樓面做到仆街
成身汗返到寫字樓見到佢地著晒大褸
好似好撚凍咁款

話晒都Engine我覺得ok

睇下條女做咩職業

其實engine都同科文成日夾野 但都會落西睇翻進度

中岀佢個女 搞大佢個肚

係佢眼中
地盤返工=地盤佬

同佢無得拗亦都無必要再同佢抝

如果係醫呢？

支持巴打 其實都係一樣 人地眼中係地盤佬。跟本標籤左

老實講 散仔做成世都未必上到督察
科文肯搏肯做好易上g fore, 都4 5雞走唔甩
係講出黎做地盤肉酸啲姐

轉PC啦
起碼似個文職 好睇啲先

升到做判頭 搵好多

我講緊project coordinator

善用起底功能

寧願你做差佬

慢慢

咁樓主你同女朋友點？唔好害人行冤枉路啦
你忍心條女出去比人呃咩 你係男人就企硬搵返條女啦

一d都唔覺得做地盤肉酸，覺得個班人應該含住金鑰匙出世，垃圾

無學歷好難升到正pc架

會唔會有醫生揀地盤佬
你個女做醫生 你俾佢同地盤佬拍拖結婚生仔？

on9?
搵得小左就話淆姐
搵得多過以前 怕咩?
最多下次見佢著番套SUIT

你呢d管理層唔當係地盤佬黎架啦

Big4的女比你都唔好要
實會派帽比你

地盤佬仲搵得多
你估真係以前年代咩
大把水cap

屌我搵得萬幾文員仔先唔敢溝人
做地盤搵咁多怕咩

咁如果有得比我再揀
我都會揀返做地盤佬

單憑你因為雨傘而辭職，你就值得有個高質女友

係嫁
地盤佬十個九個衰嫖同賭
得返1個好似我咁自制能力高無惡習
人工又高，前途又好
絲打們快快狗沖我

仲有我
Pmpm

唔駛理D廢老

樓豬我同你做朋友 利申 地盤囡囡

屌你有女啦，仲同我搶

但樓主值得有佢呢個有錢爸爸

地盤做大吊有六皮一個月 未計咖哩

你好似唔係叫地盤佬

正苦工爽好多wo
做乜咁意氣 用事

我諗佢爸爸唔係剩係講緊搵幾錢能力
係講埋做咩工種 點樣搵錢 係 勞力搵食既人係值得尊重 不過我諗佢爸爸係資本社會下係會諗點樣唔用勞力同最少成本搵最大利潤既人既想法 呢樣就係佢爸爸覺得大家有分別既地方

根本無關係
條女私樓
樓主公屋

咖喱間中都有既
但唔係都有嘛

我最叻咪每年中秋起碼收幾十盒雙黃白蓮蓉
年年都比晒老母慳返好多錢唔洗買月餅

升到老總仲好搵啦

咁又點
起碼你做返自己，唔駛為份工委屈自己

如果個女同緊一個唔係做緊自己嘅人一齊我覺得仲可悲

巴打，我佩服你，加油

差佬升職難定地盤升職難

係
我就住緊月租兩千幾既公屋
佢住緊成千萬既私樓

我日日返工係樓面仲要望住佢屋企

地盤n展10雞

差佬

佐敦啊？

你借啲耳想換女下嘛

識幾個地盤佬，搵係搵得多呀
但月月清

咁咪係 你依家個位都係管人多
你當時就算繼續做差佬都係做散仔 可能好少少ptu
咪一樣咁慘 依家呢份係咪正常返工時間 同佢講返其實無咩嘢姐

屌 即係你係住私樓但做老麥都無問題啦

咁都放棄

咁你女朋友依加點

你地可能覺得我窮撚打飛機
我覺得

班落手落力既工人更值得比
淨係識壓榨人既有錢佬值得尊重

唔好問啦

咩背景咁撚把炮呀個爸爸
個女開心仲唔滿意？
如果您話千金女 咁就當我無講過
普普通通就算啦

唔想做狗想做返人,偏偏社會唔會接納到呢類人

做開維修去左做兩星期地盤
真係好撚尊敬地盤佬
落緊石屎嗰時大雨到仆街
都要去拎件雨褸著起繼續落
對上可能遇到啲痴線皇家佬
對落又要安撫住啲師傅有時暴燥既情緒
真心尊敬巴打

戇鳩！管工收幾多判頭俾嘅錢你知唔知

所以呢個po好多engine仔都同你講就算係engine都無女hou

因為行cycle既野唔可以話停就停
我停一日會連累到第二第三座都遲左

管工既野你可以當係一條鳩毛
去緩衝班工人，上頭同皇家佬之間既野
做到大家都滿意或者無聲出咁

從來都唔覺得地盤佬比其他職業差
我爸爸都係做地盤養到我亭亭玉立

爸爸我愛你

佢老豆做消防好似都做到幾高級下
佢都係由散仔出身。

所以唔想個女跟個窮撚捱我都明既

老一輩可能多，後生一輩唔會啦

不過老實講 做老豆個陣 都會考慮安全 長遠問題

點追返初戀

個問題就係香港唔係俾人壓榨就係去壓榨人

你問返你自己如果第時你自己有個女會唔會想佢跟地盤佬一世...
地盤佬係搵到錢但俾人既形象普遍都係嫖飲賭吹...

咁係要睇返個個人本身有無理財觀念 好簡單 做地盤既多數本身無錢 返地盤見搵到啲啲咁多錢啦 緊係先享受使錢既樂趣
所以點解資本社會佢地永遠唔係玩家而係被玩既人囉
但用勞力搵返黎既 都值得尊重既

呢位巴打講得好！
樓主，未來有好多可能性，地盤佬都可以搵方法上。好撚多做撚到上市。
我係度講好似衣牙鬆鋼，但好多人，如我，都係一齊捱緊架！
唔打就唔會輸，但幾難打都好，我點都想上場博一鑊！
你呢？

行cycle既管工真係好撚慘 日日行十鳩幾層 我上一個盤屌你老母起到12樓先開始搞籠𨋢 日日行到痴線 求求其其一日都上落三四轉 又多野要睇 日日揸住份圖拎住把拉尺周圍度
而家轉去做地基輕鬆幾撚多 計下數打幾深 得閒睇下 同班皇家佬收下貨 輕輕鬆鬆又一日 不過係曬到仆街 仲晒過上天面

其實呢件事都講緊幾個星期前
我同佢已經分左手

只不過係過左咁耐件事仲耿耿於懷係我心
講出黎比大家個心好似舒服左

地盤開始無咁好境，樓主自己汁生

咁有無諗過如果你爸爸係資本家你會唔會可以上多一個階段？
當然你可以話依家咁樣係滿足既都得既 你爸爸辛苦搵錢養家好值得尊重

係咪因爲政見唔同呀

做咩事唔做黑警?

地盤搵唔到錢咩？個外父都on9

屋企因素實佔好重㗎啦 無得咁講嘅。
不過尊重還尊重 有啲問題唔係尊重就解決到

做咩事你理解能力咁差？

見到過有個做地盤嘅後生仔同個中學妹拍拖
係咁買嘢俾個中學妹 又tiffany 又valentino 仲有妹多名牌袋同化妝品之類 心諗中學就咁大貪追名牌 結果條女一上到u就飛左個地盤仔

相反咁諗嘅話 揾到錢都唔係大撚哂
做地盤安全性？放唔放心比個女您照顧呢？
人流背景？咩家庭成長？有咩質素？

睇完第一句負皮->上一頁

其實話地盤揾幾年錢就無咩所謂 如果長遠都話做地盤 就難免人地爸爸擔心嘅。

假腸都信

叫雞姐又唔係包2奶
同埋一定會帶套好乾淨

自卑先唔配有女朋友

佢老豆都on撚尻 你咁有志氣唔做黑警 出來做地盤 我係你條女老豆就放撚心啦 on9廢老

垃圾，比人講兩講放棄條女，死廢物

的確二樣職業 福利前途黎講都差好遠

點樣為之再上多個階段？做上等人出國移民入國際學校個啲？
培養一個小朋友除左要錢重有好多野要兼顧，例如品格呀其他野。爸爸讀書唔多，但佢誠實、有責任感、孝順同會尊重人，就係因為佢係我由細到大都以身作則所以我而家先成為一個「人」。
好多物質上既野爸爸都比到我，我可以去外國exchange 同 intern，咁當然佢既財力同你所謂既資本家有差距，但呢啲我可以靠自己拉近返。

香港某幾行做左冇得返身

地盤
倫敦金
保險
扯皮條

同到女神一齊係一件好幸福嘅事
死都咪放手啊

講真 你會一世都忘記唔到
快啲搵返佢仲有機會
Btw係點分手？直接話因為佢阿爸反對？

比著我都唔信有幾多個地盤佬會自制到無惡習

老豆係叫雞地盤佬 想死

其實點解要拎資本家同地盤佬黎類比
唔做地盤佬唔等於可以做到資本家，樓主女朋友都係做big4, 難聽d講都係資本家既走狗。
可能你會話女人就算係做雞都唔緊要，因為女人既價值在於性同埋伴隨性而黎既生育，而男人天生無價值，在於佢出世之後學到d乜、行到幾遠，但係今日有幾多人可以係老豆唔係資本家既情況下成為資本家呢？

幾句說話就放棄初戀女神

女死女還在
佩服樓主可以放抵金錢誘惑
做返個真漢子

金錢誘惑？
幫辦都話40k starting
散仔邊有咁多？
寧願做地盤增加現金流學下投資下好過啦
就算咩都唔學都多d錢俾家用啦

我講多少少，佢屋企係單親家庭
由細到大佢老豆湊大佢

其實佢老豆有勸過佢唔好同我一齊話無前途
果晚之後我係有深思熟慮諗過。
所以我真係唔想破壞佢地兩父女感情
如果我真係愛佢既無理由要佢難做
要佢連老豆都要反面

職安真漢子都唔啱？
巴打同女朋友私奔啦

做緊個位好似你個角色
不過係維修個邊
想轉出黎做 有冇介紹

憑你辭職唔做狗即正評

Btw
地盤佬有三衰六旺，比人感覺係唔實在既
趁後生揀定條路，揸筆定揸攝屎

加油！

原來係PC
我以為係PI
不過點都好啦,地盤唔係D咩低賤工
最緊要係你搵到你既一片天

十月先大招喎
咁快有廣告？

點解我覺得你做既野同男朋友做engine既野差唔多

假膠都咁多人覆，其實咁有乜好玩，出膠post你工作一部份？

食到女神咪算囉

你地盤文職又唔係走去拖泥

Engine唔洗長期企係樓面好天曬落雨淋

日日要着套裝返工=上流

做得地盤 就預咗有唔好景既時候
你自己應該更加清楚自己既人工 比出面高
你唔係應該感到自滿 因為完咗單project 可能你就會失業一段時間
所以你應該好好咁去學下投資 有副業作為穩定收入

小粉絲表示支持 加油

又唔見你比我？

你係咪溝韓妹果位UST Bro?

第一代單機俠係我朋友
承繼左佢ac姐

做地盤有咩問題？，揾到錢咪得
大把老盤佬一個養成頭家

利申client Civil，有女

男朋友做緊地盤 唔覺得有問題

屋企人呢
有無意見

屋企人反而佩服男朋友返地盤

商場d cs 都要著suit 架bo

佢老豆重停留緊著老西先搵到錢既思想
分分鐘個經理仔中出完就飛佢個女
big4幾淫亂你知架啦
又或者條仔一腳踏幾船
到時你就後悔今日放棄

巴打我欣賞你

30K 地盤佬

15K office文職（著老西）

點揀？

on9
判頭直接搵老總 pm傾啦 點會同個管工仔講
咪最多都係比下茶錢佢飲杯野。

你覺得呢一世只係呢個職位/呢份但工高小小 外父叫你放手 佢係啱

如果你有上進心 有去努力 有想去改變 巴打我估你廿幾十三歲姐 男人20～30歲摸索期 唔知自己做緊乜 好正常 30打後仲有好大變數 你咁快就認輸？算咩男人？人窮志不窮 香港唔係冇機會 肯捱肯搏 你點會輸！

啱啦激死佢老豆,食佢個女,再食佢老婆,母女丼

支持樓主 點都好 希望你可以同佢一齊

正當職業 冇偷呃拐騙憑咩冇資格有女朋友

btw 想問樓主點樣入行 係唔係要讀咩專業資格

到你做警察佢又嫌你係老散唔係幫辦既啦 根本問題係你條女爸爸到，佢狗眼看人低 佢個女自己想要咩男人會唔清楚得過佢爸？

其實香港好多女口講黑警
到真係有黑警溝佢 9成都受

中學時有同學溝同級一個女仔 A女
點撩A女都唔理佢 當佢無到無視佢

後來畢業 A女考入大學 條友無再讀書去考黑警
考完無耐就溝到讀緊YEAR 2嘅A女 之後係咁放閃

大佬 條女老豆關你春事咩
又唔係要同佢做人世
為咗咁就放棄 傻咗啲喎

抵死啦，大判管工
成日屈sub仔
抵你有今日 抵你有今日

同老豆講：搵食者，犯法啊？

科文先正喎
行下企下又一日，
得閒就出去蛇王/早走
係有時要同人夾野果陣同埋開會比人屌果下難捱d，
人工都高過警察啦，世伯唔識野

係香港人不嬲對做地盤既人帶有色眼鏡咁睇
不過地盤相對上no life左d ，返六日
有時落石矢又要ot ，完全冇哂私人時間又真既
但係搵到個錢 ，駛乜理人點睇？

搵食姐

屌
為咗個廢老放棄女神，唔係建築行業唔配有女朋友，係你唔配啫

佢老豆開口都露底啦，着suit就上流？
唔少工萬幾蚊都著suit啦
你被個見識少嘅老屎忽耍，咁柒就唔好拎嚟講啦
佢呢啲廢老最大成就就係生咗個女，食咗佢生個孫畀佢撚佢就開心㗎啦

你經濟無問題其實有條件揀自己老婆，仲要睇其他人意見？

明你嘅巴打

我都知如果你要同佢行落去就一定要過死廢老個關
所以呢一刻你選擇同佢分手

但事實上你根本就唔係個死廢老諗得咁差！
點都係因為條廢老無知而睇你唔起
老實講 真係同個女仔無關
偏偏你嘅選擇就係令到女仔係成件事受最大傷害

如果你唔憤氣 係應該向個廢老報牛
點報 我相信你咁大個人會知 總之唔好做啲衰野就得

點都好 個女仔係無辜 希望你唔好因為個廢老講兩句而錯失一個願意為你放棄嘅人
唔係個個人都可以咁愛你

巴打 加油 支持你

地盤佬先係真男人

有冇諗過做黑警就食唔到女神

同佢講 唔通著晒老西果啲保險狗 地產狗 倫敦金 又好高尚？

我覺得係你女朋友老豆覺得你搵少過佢個女好多先唔放心交個女比你
比著我老豆都會啦 人地仲要單親含辛茹苦咁湊大個女 緊張d都在所難免
你咪比d心機同世伯慢慢解析比佢知 你對自己前途其實有方向有計畫
我估佢見個女開心佢都開心既

Big4都係做狗啫

做地盤又點 我老豆都係做地盤養晒全家
如果真係既話 我都唔會介意男朋友做地盤
更加唔會嫌棄 因為知道好辛苦要日曬雨淋

搵到錢但你冇時間洗
搵黎有意思?

利申:engine人

你3皮中應該唔止科文啦,應該上左s科

屌你 用實力證明自己啦

我條女老豆係跨國公司既老細 我就普通人一個
佢老豆雖然無同我講過d咁mean既野既 但都有同佢個女講不如試下拍多幾個先 總之就係睇唔起人

但呢d只會成為我既動力 令佢老豆無聲出 放心交個女俾我

地盤佬好差咩

big 4係中環地底泥是常識吧，下次個廢老再寸你你咪問下佢peak season有無見過自己個女囉上流工會唔會係3am放工而唔係6pm仲要得兩萬幾三萬 堆managers仲要無OT水攞你會覺得big 4 managers真係一個好歸宿？ 擔保條廢老無聲出

利申：做過

咁你做乜鳩…… 佢老竇係李嘉誠定何鴻燊呀？

撐樓主

咪玩啦，地盤佬喎～臭到死又叫雞！
畀著我都揀警察啦，話哂都社會大英雄喎～

做多幾年科文都變site supervisor啦
利申:工程人

屌佢啦狗眼看人低
我老豆夠係做地盤
以前係做得辛苦
又爛賭但係戒咗
細個屋企又唔係有錢
同樣比到個好好嘅童年我
但係做到比我去外國讀書嘥錢
教識我做人
所以話識搵錢係冇用
識做人先有用
咁嘅岳父要唔要都罷

轉做科文唔洗地盤經驗？

咪撚on9啦 你證明比佢老豆睇你搵到錢 成熟 靠得住就得啦 講一晚就收你皮 你係咪男人尼

big4真係比狗做

我會擔心，寧願佢人工少都唔想佢做
做粗重野未夠30已經要keep住睇醫生
睇腰、睇腳

同埋地盤佬好鍾意叫雞 唔想佢癡呢類人

返工當拍拖，轉工如分手

唔知樓豬自悲D乜
人工又高過以前, 又唔係真係做地盤
有咩要怕尻佢

你話你做地盤又窮得萬幾個月仲有理由自悲
唔通你做掃街有5萬蚊一個月但係因為掃街而自悲咩

盡快中出佢個女 搞到佢有左bb就有籌碼同佢傾

巴打 我支持你 加油加油

屌你 證明比佢睇地盤佬一樣搵到食咪得
咁撚易放棄 分分鐘佢老豆考驗緊你

俾本存摺佢睇下就OK啦

最憎科文
成鳩日得把死人口，日鳩日返地盤hea，明明日日都係地盤，但好似乜都唔知咁，次撚次淨係識屌鳩班判頭，但次撚次要哄返班判頭返黎做野又唔撚係佢地

我同你一樣 做科文 不過外父太勁 係cedd做si
成日問鳩我點解唔打政府工

真心同意 好多foreman都好廢 的確事實
樣樣都話問engine 圖又唔撚識睇
有d就做到成個牛仔頭咁 淨係識做雜工野

係..香港跟本D地盤職位係硬開黎燒香港人D錢
唔係咁多冇用嘅大白象跟本唔洗咁多地盤佬
為起而起.

d物管保安都係西裝佬

好多人都好現實 寧願睇表面風光 眼光好淺窄

戇撚鳩 而家做地盤好撚失禮咩 大把判頭沖完涼換件衫開車走 高層仲逼地鐵 欣賞巴打勇氣唔去做一隻維穩機器

利 大判做bs

如果你做老豆就會明
呢個世界就係咁
做黑警穩穩陣陣 有樓有車
先係佢地想要既野

支持巴打!!!

咁你咪比佢睇死
一句職業無分貴賤收佢皮

為左報復社會 中出大肚4個月先飛

foreman仲係咪地盤佬

初戀
女朋友都唔介意 真無唔好放棄
你係hurt緊佢 有幾多個女人對你好?
唔好比自己後悔 為佢好只係你一廂情願

支持樓主唔再做警犬

有女朋友都要睇職業咩

你又唔係同佢老豆過人世
佢地第日走左 陪佢個女嘅人係你

Why???

雖然現實
但你自己都唔信自己
自己都睇死自己

冇辦法啦阿仔
你又廢
個人又唔靚仔(樣衰)
真係幫你唔到 認命啦撚樣

要結婚佢都阻止唔到啦

畀夠世伯講兩句就分手
你都唔係好愛條女姐

利申 地盤佬

咁你改名呀嗎

你娶佢老豆定娶佢個女？

係地盤識到個老闆
27歲
住豪宅
手握一架benz
一架range rover開工用
一架bmw x5
但無女

佢成日覺得自己地盤佬污糟
人地睇唔起
有女都唔敢去追

我話你十萬八萬個月
揸架x5出去
大把女上車啦

做猛尻好過做狗啦屌佢老母

搵錢多又正當
靠自己搵錢有咩問題
你自己又鐘意呢行文化
女又唔介意
關佢鳩事咩

睇唔起你果個似係你自己

咁唔撚洗理佢啦
你話而家份人工少過當差就會比佢話者

做地盤管工應該搵得多過係中環返工，著住套老西就以為自己係上等人嘅經理仔啦? 八掛問下，巴打有無 3~40k個月?

搞大左佢先喇
唔好諗咁多

唔好睇死自己 我有8成男親戚都做地盤同裝修
我表哥廿歲開始做 做到而家差唔多三字頭已經同朋友夾份開左間公司 有車有樓

娶隻sp or 雞咪得

做過警犬做番人就知警犬根本唔係一份好工

齋睇字都覺得sad
巴打唔好放棄 同女朋友傾下

搞大佢個肚 一了百了

樓主想做作家？

好多人都對地盤都有d偏見

利申：地盤佬

港女讀大學嗰陣做黃絲口屌黑警
畢咗業之後就腿張開俾黑警屌番轉頭

你去到呢個位直情專業添啦
淨係講份糧都拋離黑警幾條街
你問下佢老豆經理仔幾錢呀嘛 有無你一半
咩年代仲經理仔

真人真事
我ex 香港人 佢父母住支那
知道我係廚房仔見都唔肯見我
我現任 西人 佢父母知道我係廚房仔
搵我一齊喺屋企煮飯仔

連登都好多舊伙計

你外父井底之蛙到...

科文做多一兩個盤升上多格已經跑贏左大部分中西區d白領,做地盤ot時間又一定少過office,最多落石屎先會遲或者開下夜...

唔洗理佢架,你係鐘意你女朋友既就堅持呀

咪話左係我朋友
我承繼左佢高登連登兩隻帳號

Boom撚左條女 到時佢老豆求返你轉頭

其實你完全唔使分手 and自卑或者覺得地盤佬唔好
老土d講條女嫁俾你又唔係嫁你屋企
你繼續做一定可以俾到條女一個高質嘅家
最緊要女友都唔覺得你做地盤有咩
而且係初戀啊喂 初戀咁純品嘅一段感情去邊度可以搵得返
唔應該放手囉

其實係...
一講地盤佬人地就覺得好污穢
又食煙又臭

但其實地盤佬係會沖乾淨先收工

屌, 淨係你會辭黑警已經好勁啦

佢老豆唔識貨姐,我覺得地盤佬無野好比人歧視
自己勞力養家不知幾man, 而且日曬雨淋都唔係人人頂得到

利申: office工肥宅

淨係個道德觀已經完勝黑警啦 再者做地盤有咩問題 又唔係唔做野拎綜援 兩個人開心又生活到咪得lo

返緊OFFICE工話你知，OFFICE嘅女上司都係垃圾
特別多老姑婆！仲要係閪到爆，你返OFFICE一定大壓力過地盤
幾個閪女人足以形成閪帶風暴！
我完全覺得自己入錯行！

我老豆都係做地盤出身，唔煙唔酒唔講粗口
揸機打摏，做得咁上下年份識得人已經夠哂判野做
搵到食有突啦巴打

地盤佬年尾花紅 已經屌打差佬啦

今時今日做地盤仲好過做警察，完

中出佢先

巴打 真男人

大把咖哩食啦你~~~~

你係同你女朋友定佢老豆拍拖

Big4幾年後可能你2倍

有良知已經加一百分

我男朋友都要成日企啵，都要去巡

我覺得你有你女朋友支持你
你就已經好難得～好幸福
所以佢爸爸對你點，捱一捱就過去了
加油啊爸打

巴打有心咪讀下書 塞住佢把口

咩年代
仲要睇外父外母頭
真係中意既話根本唔洗理佢
更何況你女友都企你嗰邊

駛撚理佢老豆 最直同女朋友講 一齊解決

點解你咁撚on9?
比著我係你就屌大條女個肚激撚死佢老豆

有冇進修？

屌到佢個女反晒皮 睇佢可以點

電視劇/小說情節

各有各睇
警察係穩定啲既
但我係黃絲

當年雨傘我落左更有去派去

派水

理撚D老餅啊，我夠唔鍾意老婆個阿媽，一樣晚晚屌佢個女

自己都睇唔起自己

我知
所以我唔想做返一個文員仔
搵果一萬鬆啲又要玩埋辦公室政治

更加唔想對住啲閪人比佢焗住恰無得還手

好撚欣賞樓主放棄當差！
總係有好多呢啲咁嘅閪人
努力呀唔好俾佢地睇死！
日頭大力番工，夜晚大力鋤佢個女！

正科文最好啦
話儲緊人脈出黎做判頭咪得
唔洗為左個on9老豆放棄呢段感情

廢老十個有十個都唔識野
鬼知你搵幾多咩

如果佢老豆講兩句你就走，你未配有依段感情

I know that feel…

其實駁唔到 big4做兩年已經29/30k
無得咁比

你地都痴住你女朋友，佢老豆都吹你唔脹

Btw 愛情邊有得用人工黎衡量
Big4人事仲複雜d人一定無地盤佬咁純

人生矛盾

管工會多錢過pc仔？

洗撚理佢咩

系

人工一定高過你做死差佬啦

會

有警察除暴安良保護巿民人工高福利好唔做去做地盤佬,你話你係咪傻的嗎

得3M點樣搵過多做警察好多呀

明明有得打橫行
享盡特權
跳出黎做地盤佬梗係俾世伯屌鳩你啦

唔講想唔想嫁比有錢人，地盤的生活同寫字樓的生活係兩個唔同的世界，我唔覺得會溝通到。

我估佢get錯意思以為人地問佢幾歲

放棄先on9 你咪行動證明地盤佬有出頭

地盤佬好Man好型喎
D野壞左又識整/揼
點都好過日日淨係識散步既慈母啦

咁大約幾錢左右？

屌佢老豆

講真 返地盤識女應該點同人講會present 得好啲

樓主你都唔算地盤佬喎
我覺得哂到黑炭咁...又食埋勁臭果d垃圾煙...又日哂雨淋剝哂衫或者淨係著件背心圍住條白色祝君安好既毛巾係條頸揸住個鑽係地下鑽/鏟土/搭棚果d流到成身臭汗既阿叔阿伯先係
你頂多係地盤文員

利申：好憎地盤佬...臭到仆

你女朋友都慘
咁努力做到semi上流社會人
咪又係拍下拖都俾個廢老阿爸mon住
依家拍拖咋 未有耐到談婚論嫁啦

巴打唔好放棄啊 你份工本身都難識女仔 如果講一講你就放棄我驚你遲啲會後悔 依家你同佢一齊又唔係害左佢

基本HD 先啦，之後partime 讀個degree
野雞學位已經得，之後做兩三年，出番去
做其他公司，根本已經冇人理你學歷。
利申： 地盤main con學徒，但已經做緊APC 既野

做管工可以升上老總，做到70歲都仲得
基本都65歲，但差佬呢？55歲收皮啦。

地盤有兩個石q 係退休差佬，日日係度看門口，12k一個月。

驚閪佢老豆咩,巴打你有骨氣唔當差做衰仔已經夠勇,轉左工仲搵多左
唔撚明個老豆諗咩,on撚9

無做trainee?